點先可以令部電腦快d?

我部老爺notebook用左八年，已經機都打唔到，睇睇下youtube會過熱熄機，開個新網頁都要lag 30秒，想問清下記憶體/用下防毒有冇用or有冇其他方法。。

有冇清過D廛 換下風扇

風扇瓜左 所以我清塵都廢事

啱

換ssd,最直接

你睇野慢d

八年前ga 機 你仲升win10 唔慢就假

得幾百蚊係身。。

文書機又唔想買過部新嘅咪hdd換ssd，拎去比人換，自己小心資料

風扇瓜左你部野仲頂到依家都冇壊

8年 換過部

之前win10仲打到lol =.="

過大海

風扇都壞咗好心換過部新啦

加ssd
加ram換cpu

去明愛買過部啦

加ssd,外接顯卡

真係買過部好過

驚攞左去叫雞

agree